天要下雨 羊要嫁人。。。。。。。。。。。。。。

奶我個閪

人獸交

你唔好咁on9得唔得？